{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 잇츠 몽블랑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 そして退室時間を守らない場合、追加料金がかかる場合があります。 ご了承ください. 入室は2名基準となり、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認する必要があります。 1人追加料金が発生します。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 退室時に身分証明書の確認を要求する場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 また、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますのでご了承ください。 夜間は過度な騒音が発生しないように注意してください。 物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らない場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室は最低何名から可能ですか？",
            "answer": "入室は2名から可能です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際の入室人数は確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に身分証明書の確認を要求されることがありますか？",
            "answer": "はい、退室時に身分証明書の確認を要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店によって客室情報が変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音が発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難時に何が起こりますか？",
            "answer": "物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 404
    }
}